經過勝利一事。韓國女明星係咪全部都係肉便器

表面幾風光都好
私底下連雞都不如
雞都有錢收
依堆女星只係d高官同商人肉便器

關你啲毒撚鳩事咩

其實香港都差唔多

韓國好多野都好黑暗下 啲港女仲當神咁拜

真 俾老細中出到臭哂 啲毒撚連手仔都無得摸 仲幻想佢地幾pure幾true

知就算啦
洗要講到咁出面？

有邊到娛樂圈唔係

香港都有禽獸成食春卷

其實好早已經有
不過當時無證明, 無統計數字, 無事實
而家證實左入得娛樂圈就要預左比人攪/服侍老細